是这样

又被爱伤了一遍 无所谓当作成长 刚刚走开的人 烟还点着味道却淡了 我并不是天生爱寂寞 却比任何人都多 就算把世界给我 我还是一无所有 我要快乐我要能睡的安稳 有些人不抱了才温暖 离开了才不恨我早应该割舍 我要快乐哪怕笑的再大声 心不是热的全都是假的 只有眼泪是真的 把从前想了一遍 谢谢了伤我的人 想做乐观的人 每种雨声听了都不冷 我并不是天生爱寂寞 却比任何人都多 就算把世界给我 我还是一无所有 我要快乐我要能睡的安稳 有些人不抱了才温暖 离开了才不恨我早应该割舍 我要快乐哪怕笑的再大声 心不是热的全都是假的 我的决定是对的 